目前對港共政府最可行最大影響應該得移民

目前對港共政府最可行最大影響應該得移民

從過去一年事實黎睇大部份黃絲較少罷工罷課勇武， 而且罷工罷課勇武既作用亦越黎越細

移民相對比較可行， 而且有懲罰free rider既特點
越多人走，香港經濟越差， 同時藍絲新移民佔人口比例越多，即係香港生活質素會低
同時越早移民既人香港賣樓價會更高目的地價低， 工作機會較多

同時越多移民越增加對當地政府既政治影響力， 對港共政府壓力更大

結論目前對港共政府最可行最大影響應該得移民

藍絲內循環生活圏

交租-->政府-->老綜-->交租.....

有班人成日叫人留守